對馬戰鬼 Ghost of Tsushima 宣佈開拍電影, 由John Wick 導演執導！！！

Source:

sony又辱多次華啦

唔睇好

可唔可以搵翻game入面個演員做

好多人comment都有講

john wick 導演唔岩拍依d 呀下話
但其實我覺得隻game 熄左個ui 黎玩已經好電影

抄番黑澤明風格就賣得

I once saw Jin kill three Mons in a cave... with a pencil. With a fuckin'... pencil.

煎！！

蘇玉華

希望所有扮草俾人斬既士兵 全部都係支那

可以搵啲靚啲嘅人拍 game入面啲人樣衰到

太靚又唔似

蒙古人係外族喎，外族勢力又點會辱華呢？

有冇港版人選

境井仁：金城武
蒙古Boss: 林雪
女主角：蘇玉華

元朝=中國人
中國人從來冇侵略別人

蘇鈺華
劉嘉玲

Game啲人咁醜似黎有咩好處

任賢齊

我仲記得蘇玉華細佬俾人斬頭個幕

留夠睇黑人做境井仁

館長-赫通汗

又係全套打打打打打打

主角好撚勁槍槍中

奸角全部都唔撚識瞄準，直綫位都可以打歪晒